# PackageIdRequestBody

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**package_id** | **string** | Идентификатор пакета услуг, возвожные варианты значения: - &#x60;turbo_sale&#x60; - применение пакета [Турбопродажа](https://support.avito.ru/articles/200026838) - &#x60;quick_sale&#x60; - применение пакета [Быстрая продажа](https://support.avito.ru/articles/679) | 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

